點解google 06世界盃，個LOGO會變成咁？

屌

撳入去

偽基百科

入面個內容唔知邊個諗

第1場 德國對古巴
比數：24-2
進球：
希特拉(德國，0'30"、1'、2'、3'、4'、5'、6'7"、9'、9'12"、10'15"、10'20"、13'、13'10"、13'11"、14'、15'、19'、20'、21'、22'、88')
奇連食塵(德國烏龍球，24')
卡C特裸(古巴，44')
戈林(德國，50'、53')
輸特拉(德國，78')
註：希特拉發狂射球，但是由22分鐘開始一直射歪，更於89分鐘省中球證，令其重傷，被紅牌趕出場。奇連食塵射了個烏龍球，致己方龍門重傷，故令古巴有機可乘。戈林於57分鐘省中旁證，令其半死，被紅牌趕出場，但賽後有人發現是古巴球員在死亡筆記上寫上球證的名字，因此要重賽，但結果和第一次比賽一樣。

第2場 南韓對巴西
比數：6-0
進球：
你天瘦(南韓，7')
今天瘦(南韓，14')
明天瘦(南韓，21')
後天瘦(南韓，28')
前天瘦(南韓，35')
昨天瘦(南韓，42')
狼牙癲佬(巴西，43'、44'、45'、46'、47'、48'、49'，被判無效)
註：巴西多次進球被判無效，已確定南韓隊成功收買球證。

希特拉

樓主自己改